唔參加初選既奶共畜B隊-熱血公公就100%會派員界票，香港人施捨幾多票俾佢地好？

集思廣益， 上屆隻蝗界左3萬幾票，界到契仔白偉俊入左去

熱狗真係好撚鬼

每區俾返1，2票佢地開心下

借個位 保安局發出左20萬張豁免強制檢疫

請大家支持廣傳post
唔自救大家玩L完

我哋可以做咩嘢？
1.話比身邊嘅人知香港有個後門大量吸收潛在冇病症感染者及傳播者。

2.呼籲身邊所有人戴口罩，特別係果班唔肯帶嘅中年人

3.如果身邊有料，可以報上傳媒比如蘋果。
例如喺之前post有其他人話知道：
灣仔入境個邊D移民公司而家當免檢疫証明係生意咁做，搵班阿姐派傳單幫人攪。
每日中港司機都幾千人出出入入。

4.煲大件事！比全世界多D人知道，只有多D人覺醒，知道個政府係棄全香港巿民安危不顧，先會爭取到更多人企係我哋呢邊，同我哋一齊抗疫！

兄弟姊妹各自爬山 他日平安相聚

全屋企投熱狗了
販民暗共sick屎🚬🚬

直接啲講 得返 中二病票 犬儒票

7號侯選人蝗羊遢所得票數為 2票

0
一票都唔益佢

垃圾熱狗生存左咁多年有邊獲係似樣

熱狗選民有幾多票 佢地咪有幾多票囉

我哋應該集中屌鳩熱狗呢班人，叫人唔好投佢哋

應該五區都出小一隊讓一席比熱狗